防狗telegram group

啱啱見到有巴打提出香港應該要打遊擊戰
[今後民意運動方針] [集思廣益] 今日我想同大家分享吓遊擊戰嘅概念

遊擊戰其中一個重點係要有足夠既溝通同聯絡
以「反送中」為主題既各種運動已經進行左一個月
呢一個月來都有好多group出現5毛同狗
導致好多資訊外洩/間唔中又忙住捉鬼
而我相信身邊邊啲係同路人都已經好清楚
會唔會可以開一個telegram group係只靠share link去邀請身邊人加入
以確保無鬼係個group
我地之後再進一步去討論遊擊/快閃活動?
純粹有個諗法 大家再討論下

只靠share link去邀請身邊人加入以確保無鬼係個group

無可能

點解咁肯定呢?

只要錯一個就會入無數個
share link 唔代表拎唔到你條link